一句講哂，聽日係［和你飛］定［癱瘓機場］

唔好影響其他人，向外宣傳就夠

揸實佢春袋，等佢蝕到仆街

點解唔可以兩樣一齊出?
有人提出我地唔一定要塞死，可以令佢全部delay，都足夠造成loss

最後一戰？

［正視聽］大家唔好再嘈啦

塞鐵就話失民心，塞機場就話失國際支持，不如返屋企訓覺算啦

人唔夠先至要二揀一
人一夠就可以兩者兼得

人夠多有邊個唔想兩樣一齊搞

問題係嚴重唔夠人

咁不如有一個方向，做好一件事先

有人剩餘手咪再開第二條線

今晚就係唔夠人，又冇共同目標，咪各執一詞互屌

真係做乜都有人屌 塞機場唔洗義士出去衝 又可以影響經濟 已經好和平啦

同埋如果搞宣傳唔係塞既，就唔洗叫哂全世界入去

好多人需要休息，呢排真係冇一日有得停

和理非？
有冇睇live？
就算你話我分化撚都好
我唔撚信一個鬼都冇
仲要 鬼可以係女仔
總之現場一切小心
唉

冇睇live，我係現場

依加休息 聽日一點繼續塞爆佢老母

可唔可以叫手足冷靜啲唔好打記者同救護 唔想後日簡都唔洗簡比人清晒場

希望唔好塞死，唯有多啲人落場抗爭先容易成功

今日嘅問題係出在人數度

而家都唔係夠唔夠人
癱瘓同和平示威唔可以併存
癱瘓就預左影響旅客 攬炒 黑色旅遊警示
和平示威就坐埋一二邊
兩個性質黎

各有各做又點 又要癱瘓又要唔影響人
除左精神失常之外我諗唔到用咩形容詞

咁唔使揀 唔夠人和你飛 夠人塞撚爆佢

係因為公安報受傷要入醫院

但玩場手足堅持唔放人

其實都好兩難，我都係又唔想救護難做，但都唔想白白放走佢

同意要休息，如果係隔日或者淨係五六日咁樣嘅話，出黎嘅人數會多好多

比較下其實都應該放黎堅持我地一路既原則 傷者就比佢走 扮傷都係頭先馬路比人拉左個手足啦又

Pish

癱瘓

搞唔清楚出發點就好似今日咁，散哂

和你飛都可以癱瘓機場
Why not both?

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗

出發點咪就係拉全世界落水，迫外國向港府施壓